香港真係有一套完整嘅極權逼害程序

作者：麥子桓

香港真係有一套完整嘅極權逼害程序
啲狗鳩捉、屈打、假口供
DOJ鳩告、無限上訴、放生同政見人士
法官鳩定罪、聽DOJ鳩噏、鳩判刑、用還押去剝削自由、極度苛刻保釋條件